中國變成「等國」

國家機密係要咁報架啦

官方名稱唔係叫做「其他國家」咩？

若然屬實，中國或成最大贏家

好耐喇wor

亞洲區就算啦肉酸

新型國家

聯合國班友出賣情報，犯哂國安法啦